仲有冇人玩cs1.6

我近排玩開台灣槍ser
仲有玩可以加我steam好友一齊玩下